點練橫啲？

日日偷食肉得唔得

掌上壓

已經每日做兩下

一邊行路一邊睇
差啲仆街

你不嬲都打橫嚟

🦀

每日做兩下push up

著4XL以上既衫就得，又橫又大隻

得件衫橫

千祈千祈唔好做多過三下
否則會大隻到好似大力水手咁
上下身唔合比例